天琦如果宜家係度一定好失望

明明天琦坐之前已經講/做過好多野，但大家都係行返之前既錯路
你係天琦既話又會點做?

企出嚟, 群眾係需要領袖的。

假設天琦就算今日企左出來，又假設然後大家都阻止佢有進一步行動，然後完左活動都係好大機會被政權屈多一次再坐

唔洗講咁多假設, 如果天琦今日係到, 佢一定會企出嚟。有時唔需要下下計到盡, 一定要考究啊究竟有無用, 先至行動。

今次運動就係缺少領袖人物, 所以無辦法將民氣聚焦成一道劍氣, 結果民氣只能不斷散失。

係，唔會就未出就阻止大家先

領袖唔等於大台，其實好多人混淆咗兩樣嘢

唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘
唔理衝唔衝 聽日去金鐘

4個地點步程10分鐘內：禮賓 政總 警總等

人未齊未衝得做咩好？ 唔好阻人返工！！！
香港人平時唔係好想打風有假放既咩？ 而家比個藉口大家聽日無工返就屌曬聲？
利申發夢

新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!
新目標：將香港帶到G20 AGENDA!!!!!!!

其他野可以遲d做無所謂 G20呢d大好機會錯失左就一世

下下都要靠天琦
俾佢知一定仲失望